====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (4) C ' est dans le XVIe arrondissement de Paris que l ' air est le plus pollué , en raison de l ' utilisation généralisée de mazout , qui contient une proportion notable de soufre , pour le chauffage des immeubles .
Entity Name (Type) :: XVIe arrondissement de Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
(4) C (LOC)
XVIe arrondissement de Paris (LOC)
Total entitiy counts: 2

